一人一間垃圾美容院

Beauskin
又話乜柒唔sell,點知去到會sell尻你，仲要去到要等一個鐘先到你做，啲接待員勁無禮貌，係到講客壞話，又笑鳩啲客，笑乜柒呀你，你啲人工係你啲客俾你架，乞衣，分唔清楚邊個係莊？傻系，無客，你聽俾人炒啦你打手多，仲要係fb買讚有人係呢間做完脱毛，啲皮膚紅晒

間間都垃圾，完

以家淨係去單次收費個啲
唔想再比人 hard sell

全部，大大小小嘅美容院我都去過，冇一間係唔hard sell，講明唔買就鎖你係房講到你買為止，一個講你唔掂再叫第二個入黎一齊講

Beauskix

我自己都有差嘅經驗
打針 我驚得濟 差啲暈
個醫生講：唔洗咁誇張呀嘛？

邊間

笑左咁似啲hr狗

成日俾人sell
mixxs spa 同 elxxx 去試做同sell嗰樣嘢都唔同心諗我都未試過點知啱唔啱 好彩e字頭都幾有用同埋佢後尾係買package用完先再問要唔要再加堂 m字頭真係不了 兩個女人圍住你sell話明趕時間仲要拉你講多幾句第二次上去就已經開始sell揼多幾萬 話咩其他人都一次過十幾萬買
寧願揀細間啲 冇咁sell 油麻地旺角current去兩間 唔sell又約到時間做 而且真係work [member]一間九龍行做facial同按摩 一間安業做美白 [member/]

打咩針 想試下打瘦肩

有次比人拉入房係咁sell
唔想買佢package佢好似想鬧我咁款
話你都要做facial保護皮膚定咩咁黑哂面
我話
我冇信用卡架
佢即刻放棄我開門黑著面比我走

最撚憎hard sell

運動囉

間野是咪有mon post😂做咩9唔繼續買讚牙？

話緊你呀，beauskin某位接待員，個陣冬天，我面乾燥紅左，你老未笑尻我塊面紅左？？笑你老未呀，出撚到黎仲係到講講講笑笑笑？而家你俾錢我呀？垃圾尊重都唔識，學咩人做接待員呀你？

接待我入去條8婆，就係話緊你，mon post既你記唔記得呀？

以為我唔撚敢講返你d衰野出黎？你自己做過乜心照啦，你條8婆，無當場屌鳩你，你執撚到，仲係到扮撚閪晒好人俾個公仔我攬？